幫手救人！

呢位網友懷疑睇唔開，請幫手搵人。
佢電話係：6064 6969